請問油模型應該用咩顏料

買盒高達咪會有埋好細隻肉色/白色pilot 如果想上色 請問應該用咩顏料同咩牌子好？同埋邊到買會多選擇啲？感謝

啲人仔細細粒 用噴？

先噴灰，後手油av油

1/100嘅MG模型先有機師送，1/144 hg無

人仔上色咪av油用筆上色，
部機用mr.hobby噴罐上色
唔怕煩都可以用筆慢慢油
記住分清水性油定油性

1/144有這

有無話咩灰？有無color no.?

咁水性定油性好啲

會唔會有好大陣味？

唔會 好易用

咁細隻人仔用Av手油

水性 即係水膠彩 無乜嘢味 有啲會有少少人工香味